尿有咖啡味

次次飲完咖啡啲尿都有咖啡味
有貓屎咖啡 有冇人尿咖啡
大家會唔會都係咁
有咖啡味
冇咖啡味

飲尿啲尿就有尿味

不嬲都有
BTW,食完蘆筍D尿仲臭

第一次食完以為自己泌尿系統有病

尿臭師

好似話得1/4人有聞到哩隻味嘅基因🧬

宜家有兩種講法
一種係有個組特殊基因既人先會食完蘆筍痾臭尿
另一種係有個組特殊基因既人先會聞到食完蘆筍之後既臭尿味

你飲啲平價即溶咖啡?啲人工香料係咁

我是變種人

我好似飲邊隻咖啡都會咁 唔知係咩原理

我都有 朝朝飲完都會

屌 我唔想聞到呀
真係好撚臭

我飲完雀巢咖啡都聞到
其實係咪正常？

賢者之石 下世小心啲

飲返咖啡味尿都係咖啡味⋯

咁多人正評 應該正常掛
有冇人解釋到點解會咁

再繼續飲咖啡味尿多幾次會唔會得到特濃咖啡味尿

25歲打後開始
食咩d尿聞落就會咩味
牛肉真係好臭

搭單問下
我飲完咖啡奶茶鴛鴦
呢啲都會係咁咳
有冇人知係咩事

巴打食多啲香啲嘅嘢 菠蘿之類
利申非基

是咪啲嘢飲太甜起痰

我啲屎有朱古力味
啲尿有酒味

尿有青紅蘿蔔湯味

又唔係 飲熱自己落少啲都會咳
唔係痰上頸嗰款

糧食危機靠你啦ching

搵到答案了 謎底終於解開
大家見字飲多啲水

咖啡除了具有「利尿」的作用，也可能是改變尿液氣味的元兇。咖啡豆中含有一種名為caffeol（咖啡焦油）的物質，它在烘焙的過程中被釋放出來，促使飲品變得更加美味，但它不溶於水，也因此會隨著泌尿系統排出體外。若你飲用了過量的咖啡，卻喝不夠多水，尿液中的咖啡因濃度自然升高，會使得小便出現咖啡的味道。

唔知關唔關入面啲奶事 整到喉嚨痕

當我們喝牛奶時，口水的黏蛋白會迅速的讓牛奶液滴「絮凝（flocculation）」，這會增加牛奶的黏度與體積。當我們吞嚥牛奶與口水的混合液時，就會感受到好像卡卡的。殘存在口腔的混合液也會讓我們感覺口腔黏膜好像「厚厚的」，不過這種感受因人而異，不是每個人都會這麼敏感。

Google下先
我飲3.6又冇嘢

建議你問陳啟泰，佢朝朝都會飲自制果杯特濃齋啡。

供不應求

食完露荀，d尿勁黃

好正，我會特登搵個樽裝住黎聞

食紅火龍果 有紅尿

食完藥啲尿會有藥味

尿道炎血尿都會

細個食喇叭丸會！食完甚至覺得自己成個人都散發喇叭丸味

比你地講到想聞下

提煉高純度espresso

本身飲完咖哩已經不停去廁所 而家要再飲多d水啫係5分鐘去一次

飲咖哩咁癲 唔好啦掛

平時唔飲咖啡 但有次食完jenny bakey啲咖啡味曲奇之後屙啲尿就好勁咖啡味唔敢再食

食菇都會！！

See you tmr?

貓屎咖啡，人尿咖啡

d味最長試過幾耐?
我試過半日都仲有咖啡味
明明已經飲水去咗幾次廁所

Me too 半日
耐到懷疑自己有問題先上嚟問再順手搵到埋答案

見到你咁講就安心
原來唔係得自己會
食完冬菇屙尿一定有菇味CLS

我嘅理解係第二種，我食完都會聞到臭尿味，
要試第一種真係除非叫人聞下自己啲尿，但太黐線